[美國大選] 川普得民調得痔瘡？但美國民調史上其實只出現過四次誤差

一個月就大選川普民調落後6-8趴
係咪代我川皇輸硬

第一次 1948年杜威對川門（Truman)
係大選前既最後一刻 川門都無放棄到 繼續到各地演說拉票
最後奇跡地反敗為勝

第二次
1980年大選
卡特對福特
共和黨因為受前總統尼克森帶賽 連續卡特選情危險
最終卡特係一片爭議聲中宣布勝選

第三次
布希總統民調一直落後高爾
但最尾憑佛羅里達州既激戰扭轉頹勢

第四次唔洗講啦 大家都知係邊次

不過今次同前三次唔同
今屆係最重同最重要既選舉 贏左就關乎呢四年既局勢

呢四年美國社會既撕裂嚴重
我諗川普整體票都輸硬

除非呢一個月拜登被爆係gay佬 接受過變性手術
或者搵到證據 證明佢係外天空唔知咩野星雲派落黎侵略藍星啦
所以唯有靠搖擺州結果

但今次投比拜登既好多都唔係因為支持佢 而係賭爛票
加上又有隱形川粉令民調搜集果難
令選情更加迷離

所以cnn話今次係百年來最難猜測既總統大選
拜登民調已經黎到二戰以來最穩定
甚至比1984年最強既雷根總統更佔優勢
但佢都要小心翼翼

不過我仍然睇好川普
無錯川普民調係比4年前更凶險
當年陳水扁同雷根總統被暗殺完隨即高票當選

川粉們點睇

所以我認為美國整體民調無失準
希拉蕊的確比川普高票
失準既係賓州 密西根州同威斯康辛州既民調

你係呢度識唔識規矩架
緊係拜登贏到開行啦

網絡搜尋美國兩黨相關媒體次數嘅大數據上侵侵都係佔上風，反影侵侵鐵粉比較多

民調講既係人數
大選講既係人票
高民調唔代表多人票
.
雖然我都係覺得好危

今次大選真係關乎人類共同命運
拜登即係中共贏

今次大選真係關乎人類共同命運
拜登贏即係中共贏

佛羅里達呢?

只限於美國？

不過今次同前三次唔同
今屆係最重同最重要既選舉 贏左就關乎呢四年既局勢

呢四年美國社會既撕裂嚴重
我諗川普整體票都輸硬

前面講左咁撚多
點知一個論點都無

係

左膠如知贏緊，當登登話佢唔支持 green new deal，dems 班左膠重唔出來屌鳩佢，你就知今次雙方都知五五波，一票都不能少。班左膠第二次被出賣都冇出聲，真慘

有冇話今年多左幾多新選民，我諗好多都會投登

呢度係民主黨（美/港）主場黎，拜登必勝，大豆侵係共諜係鬼

民調拜登贏哂
但現實世界就感受唔到選民對拜登熱情

真係唔識估

識貨，我都估今次同被暗殺後高票當選有異曲同工之效

worried. :(

咩譯名黎

緊急呼籲美國選民，拜登已經夠票，請各位轉投特朗普

其實整體票一向輸硬；但大局差不多已定，GOP 只要守到參議院，基本上揸住法院同半個國會，美國四年既局勢大至唔會衰到去邊，係黑人同亞洲各國慘

中共四年前好似係想Trump當選

現在 dems 打 ABD 牌，關熱情乜事

邊撚個係川普？

拜登must win
respect

因為anyone but trump
其實佢地唔係鐘意拜登
大部分人都知佢廢
只係唔鐘意trump 所以含淚投拜登

不了
In Sleepy Joe we trust

侵囝其實好危。

民調係唔準，不過當一面倒大比數情況下，可信程度係超越誤差。美國（世界）太多TＲＵＭＰ ＨＡＴＥＲＳ，只有打中蟈牌先可以團結美國人。

不過， 除非黑警呢個月係鏡頭前大量屠殺香港人，又或者中蟈發癲攻打台灣，否則好難做到。

trump

In Florida, Republicans added a net 195,652 registered voters between this March's presidential primary and the end of August, while Democrats added 98,362 and other voters increased 69,848.

In Pennsylvania, Republicans added a net 135,619 voters between this June's primary and the final week of September, while Democrats added 57,985 and other voters increased 49,995

In North Carolina, Republicans added a net 83,785 voters between this March's presidential primary and the final week of September, while Democrats added 38,137 and other voters jumped 100,256.

In Arizona, Democrats out-registered Republicans 31,139 to 29,667 on a net basis between the March presidential primary and the August state primary, compared to Democrats topping Republicans 66,523 to 53,185 over the same period in 2016.

左膠已經含淚投登

屌你老母係撚咁打錯字

基本上無異議 但樓主d行文用字麻麻地

歹勢 出得太快係咁打錯字

趴你老母

第一次 1948年杜威對川門（Truman)
係大選前既最後一刻 川門都無放棄到 繼續到各地演說拉票
最後奇跡地反敗為勝

乜9野川門

1980年大選
卡特對福特
共和黨因為受前總統尼克森帶賽 連續卡特選情危險
最終卡特係一片爭議聲中宣布勝選

卡特1980年當選? 列根死撚左?

1976年啊
我唔知係咪甲左洨係撚咁打錯野

有幾慘？唔肯做show 跪低支持？

參議院好撚汶水
有四個已經有危險

果4個只要唔輸多過3個
共和黨就有望控制參院
眾議院應該就無個總統贏到已經要還神

GOP今年一定可以全面執政

果4個民調好撚差
真係好大機會共和黨失去參議院控制權

眾議院贏多幾個當贏
控制就唔大可能

美國人覺醒未

但邊撚個係布希總統

係咪北卡 亞利桑納州 密西根州同威斯康辛果四件
我覺得啦
北卡應該有機會
亞利桑納就難d
後面果兩個就應該輸硬

義烏指數

係緬因州 科羅拉多州 亞利桑那州 愛河華州
民調好撚危險

威斯康辛州唔係今年

好彩唔係輸多席
緬因竟然會有共和黨
可唔可以比我睇下呢4件個民調
愛荷華州傳統紅州 應該贏到至係

成個標題好唔順眼
香港人叫trump/侵/特朗普

普通話先係川普

仲有乜叫得痔瘡?

普通話先叫特朗普你自己睇下大陸點叫川普

睇英文版維基2020 Senate各州份Poll 有記載

趴、雷根5

睇到篤眼篤鼻

咁你講特朗普係咪扮緊大陸人

趴、雷根、川門、密西根州5
成篇嘢都係、條友回答都係

死港仔覺青 懶係民族主義上腦咁😪
噁心😪

條友5味濃training 唔夠

建議檢舉祖國內地5

嗰時個個都以為佢係傻佬一名

你呢d傻閪真係可憐 以為講幾句英文就變左美國人

川普係台灣譯名

南投啊盲撚

我又覺得blm對biden反效果多

南海各國同台灣收皮，黑人冇工做囉，

宜家講呢d無意思
上屆開始大家睇到民調係點唔準

今屆
第一 Trump 有大量隱形支持者
第二 d人係反Trump 唔係撐拜登，去到投票個下未必投
第三 大量中間選民未投，Trump 係現任總統有利

我們內地

blm呢排靜左？ 唔多見有人提起佢地啲7事既

屌你老母死台狗
乜撚野叫賭爛票
我賭你老母比狗屌到屎忽爛

拜登割咗

除非呢一個月拜登被爆係gay佬 接受過變性手術

嘩屌仲唔贏硬

覺青惡過狗
咁有咩字可以代替到賭爛呢兩個字😪

拜登攞住Obama副總統個光環已經拉哂票啦
在任期間看似天下太平但其實只係避重就輕
養肥哂中國

你話啲人鬥氣投拜登，意氣之爭。
咁咪得囉

咁點解 obama八年後 Hillary會輸

可以話佢輸係制度 而唔係輸係民意
加上選前幾日既醜聞幫左川普

因為四年前Trump未做總統
Trump做左之後d人就瘋狂話掛住Obama
而家出件拜登好明顯就順水推舟

又係嗰句輸係嗰掣到
個掣係有原因唔係無聊整黎玩
Dem同Rep都係同一個掣

咁本身trump唔係壓倒性勝出
一定有dem支持者
老實講武肺係會令trump失分
但係我又覺得blm aftermath會令人投返佢
所以4年以黎dem支持者增加定減少到
好難預測

識既美國人都投trump

佢好撚鍾意扮台仔

杜魯門呀

川乜撚野門呀你

用正體中文譯名有咩問題啊大陸仔？

特朗門

Caucasians?

台灣人都叫杜魯門

想扮得似 就問下人啦

左膠好鍾意選個總統加稅
點都好
拜登必勝！ 連登左咁耐
贏梗

講野可唔可以唔好用廣東話溝d台灣用字落去
咩賭爛票睇到r晒頭

台灣有乜問題呀屌你老母分化狗

就算希拉里有醜聞
普選票都多過Trump
左膠多撚到........

溝埋啲台灣字詞落黎咪就係問題囉屌你老母
唔湯唔水咁

係台灣譯名⋯其實都係難頂

川門有咩問題